連仔 十萬火急 求delete Post

admin del埋呢個

推 真係唔好圍醫院

admin是但啦

report yourself?

樓主仲未Del到，點樣召喚admin?

Ban圖都出埋啦
期實個Post留低得我有害

不如你del撚埋個ac啦
日日都打有沒有沒 好撚un眼呀
係有冇呀！！
btw 經此一役已經冇人信你啦
我係你就退出連登

唔緊要 起碼多人知道件事 醫護都要出聲去factcheck

成班偽善 唔是搞到咁大單野, 佢地肯爆料, 繼續投訴啊